辭職之後日日有屎屙

舒服曬

返工個陣日日有屎屙，遲左就冇

寧願身體健康